[2017-10-03]股市直擊+波神信眾區

無人開

邊個開邊個就係鬼

唔撚想返工

1x年7月

free chow all rubbish

Bao Sing

大戶呃貨可恥

集龍特別易中辣殺

淡友又比人殺多次，點解下半年係咁強姦技術派

無電

呀 呀 寄相思風雨中～

米睇邊面換好貨先羅....

dou ng g 7 mud spring 月 🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

換d eur同jpy先..

BC yau earn

agger

11月德遊

幾時
Me go Frankfurt wor

不如開個位比細佬學野？

me next next week go

Sir man run 禾唱下歌啫

我黎學下野啫⋯⋯

納強isg

我BBC都食唔到....學咩丫

11月頭去你附近

遊車河都食唔到 ？

Oh...me 11月中至尾....

食囡獸frost又去食鬼妹....

去返幾日ams

一支公去,諗起都開心

紅燈區

6088

Follow jor lap god....但未返均價

go with gf ah diu...

SOR...me losing too

2.0

go to Cologne ho dor teens

去cafe!

i will stay at my frd's place in cologne

Inch dou....

Cologne d teens ho dor non German....
Ho Lun dirty....

其實ex 真係好野黎....
又free 住又會煮晚飯....

去完馬拉有冇腳軟

D7PCBC

F5

因為很重要...

清你講左兩次咋喎....

1579終於肯上喇

有冇CHING有玩PRO CLUB

玩緊,終於上到D5

kill bear lah

屌 無add 想 jump

見升叫...

cls...期指...

有咩心得
我第一年玩,一攞波D人就圍你咁滯
搞到我要即刻傳走

我發覺一番香港就因為壓力大，立即就唔舒服，可能下午要請病假....

都話銀魚架啦
gap die

pass and move,開頭人仔太廢,轉身即死
唔得就X回後,同埋用多D R1+X,加力質俾遠D既隊友

7月呀

滾動

哇，四百點

夾內銀都夾到..

自制假期中

打街場好多雷友,個個一拎波就9推

原因係咪J痛？

中工建

無架..人地係同自己FRD打
drop in好on9,個個都上腳
雖然我打都會,試skill move

乜而家中學生可以咁著

有冇清CHAK集聾...

可以著呢d色既...我中學都係窄d既灰西褲加黑鞋/黑波鞋

PUBG玩到唔想停
有無清play?

有預感今日係大奇蹟日

大貓

呢條窄得黎好柒

溝到女就得啦

得閒用戴偉浚係貝利踢,睇下升唔升到英超

以前著到成個男姑娘咁

wa wet sai la

好
終於殺280

喂呀...

最近發現人走sir好少talk lui

28588 ok?

挑完期機挑女機

BC PLAY ALL

撚dog咁撚

個半鐘三百幾億

比人挑gay如何不失霸氣

學我
認輸

Refund ar

包養小白臉

290

658散水？

鳩吹都要認輸

D7BC LA

其實你覺得我講得唔好，可以指教下小弟，唔洗下下咁串，再者，期權跟期指都唔係岩，點解要鬧人??

我由一開始都係免費分享，從來無話教，咁都要比人鬧

BTW 條ON9 無正皮，係個POST 都乞人留，好慘

屌

國指暴走

可能'吻'左水泥唔錯呢...

恐龍wor...

巴基之星又玩野

BC D TASTE 你唔係唔知呀

即係你望住件民建聯，你又明知佢鳩吹廢up，但你屌佢佢又比個：「係呀我on9架～嘻嘻」搞到我日日都好似去青山探病咁🤷🏿‍♂️

即市put 一張

bc this month sc big cat?

唉 香港水土不服 病到亂咁9up
潛水先

你同佢對質佢唔答你
你只可以無視呢Ｄ人
一係直接屌佢老母

認命啦
你唔夠laplap靚仔

45歲領到第一份薪水！ 日女捧5000元淚崩：我是有用的

日本京都一名45歲女子，宅在家中超過20年，今（2017）年5月終於離家工作，領到第一份薪水，手裡捧著5000日圓（新台幣1350元），淚崩喊「原來我還是有用的」。據了解，她從高中時代就無法融入群體生活，不敢與人相處，導致長期惡性循環，直到5年前父親癌症逝世，才努力求職，最終找到每周3天發傳單的工作。

根據《朝日新聞》報導，這名「宅女」高中時無法融入班上，壓力大到常常肚子痛，連上廁所都被同學嘲笑「好臭」，這個挫敗的人際關係，導致她越來越不敢與人相處，更別說去認識新朋友，一直到大學都無法改善，沒想到畢業後應徵30間公司也都沒有錄取，讓她越來越害怕「外面的世界」。

報導指出，她自從求職碰壁後，就將自己關在家裡，平常幫家人做家事，沒事則待在房間上網，直到5年前父親罹癌過世，才發現這種日子也是有結束的一天，透過團體協助，終於在5月找到工作，每周3天發傳單，旁人不斷鼓勵她「你很努力」、「幸好有妳幫忙」，終於走出陰影。

這名女子6月初收到第一份薪水，手中捧著5000日圓，身體不斷發抖，再也忍不住的哭出來，說她也是被人需要的。

建行

就好似大師咁..
永遠都有貨

D1 ho bullish

淡友

大師都叫有丁點自尊，會屌柒樣子ching 🤷🏿‍♂️

你吹佢唔漲
得閒就haha串柒柒

11月底東京仲有冇紅葉睇

難dd

25號去到
希望仲有

地下都唔知有冇

原來探監都唔俾帶USB線
我帶條15cm都俾獄卒暫時收起

15cm吊頸都吊唔到啦

單野依家究竟點呢

識隻有花警犬講
呢壇野搵左個老散揹飛

因為狗竇唔夠位
臭格都要同埋黎做server房
又無人執好啲線 俾個犯勾到條線

香港啲監獄地理位置幾靚
赤柱同馬坑環境清幽
個次去馬坑探犯，同牛牛一齊行
但行到仆街

探邊個

IT狗

Chelsea striker Álvaro Morata facing up to six weeks out with hamstring injury

阿姨擔大旗

have rain 4圍探

鳩up有限度啦大佬

雷西星期四手馬都係食屎多....

擺幾舊RACK 都得GE

重覆，請按 1 字

皇帝誥令又睇下柏寶點表演...

Official visit

取消禁咩制

食屎中

都係聽隻警犬咁講
但我信

因為呢個世界只有on9係無極限

係咇一聲之後講 D7PC

Me believe 4C

你自己煮10蚊都唔使

返回主目錄請按*制

1

sing dou no one trust ok

qq2號600蚊未？

邊隻係qq2號？

AUD

TLA...

1.0俾d力ok?

正

周末買部PS4 打FIFA

今年 HSI 30000點 target ok

6060

2.0 好強

補裂口hehe

國指

BC HO INCH🖕🏻

追

BC 單中一場有冇3殺

BC D PUT

short out又要話你知

4ching 4 dim play ng play 傳說

星島你唔信
282/113 up收啦

HO...

早排穿左五蚊就冇再睇

連鬼佬都話D台🐶唔死都冇用

第n次升到281
究竟今次磨返落定直上？

u now da yea?

今日差唔多了...

NG DA...近排鍾意用龍馬暴力裝

直落得唔得

4.7 再入番

4 dim 見

1.0

BB炒股法必勝

全部都黎啦

好似係

平左

幾時狼來了？

輸錢 賭場失意

多謝loading啦

28100.5

BC ho inch

DIU🐶BC

其中潘頓更指出，「巴基之星」試閘不願展步，有可能是馬兒不太喜歡雷神，而他本人則很想替「巴基之星」效力，希望告東尼及馬主可以考慮找他策騎。

笑撚左

失意前refund 先ok ?

潘狗學咩人抽水

場慶典盃愈諗愈覺得怪...點解告仔五隻野都冇人上去搞美麗傳承...

情場得意係咪即係又比女坤錢

飛數講埋俾你聽

利申買西車自含

之前贏咁多，而家輸番少少姐

巴基之星應該認得嗰個位
有排搞

D9BC

呢隻馬好鬼有性格

有無勇士sc

「日跑夜跑都唔知做乜 」

真係好多撚頭都唔知問完A 應該點做，立即問B 同一件事應該點做係好唔尊重A

又黎返281 呢個位

頂又升，唔跟拉

升得高⋯

不求進步

幾耐未見過咁大棍

drop to hell

唔會一日就收皮呱

gum tmr sing dor 500

你係Ａ定Ｂ先

BC開位好準..

想為佳龍驅報仇

一開每張又輸幾百點，斬哂

斬晒

in sgod we trust

Chisin....
內銀升到

3 大行.

腳趾癲左啊

今日開post吊到上天花板

史神

上個星期儲左成手國指CALL呀

wa...

發到
首期都黎

冇貨應如何自處

上面無得玩 落黎香港玩

DL7LS

大升3% 冇撚野呀

same

lap siu 肥肥啦

一棍去到BBT

每天穿梭天堂地獄

工行

Year high ok? 穿埋ok?

可能升夠5 毛收市

上星期俾人夾到傻跟住賭命加

成日都肥肥ga 啦

恐慌性買入

我睇返
唔係個個位
1800同1600都係跑200左右停

2015年個三枝大陽燭

求報倉

果次好似又係趁大陸放假黎料?

4ching go?

果次係復活節

28194
咁都唔推爆佢

Tmr 28588
2015高位

大戶熊位

復活節…

Lets 見升叫升

梳AR...5 DIM SIN DA OK...

Still in range?

收唔到113

匯證看明年見三萬點，港股現升逾六百點逼近２８２００，工行破頂
見_叫_

三萬姐
即係我280開好安全

頂龍咪三幻二

All in sin

仲有四千點玩

pixel2 xl v30黎既

一日五百點
8日搞掂

NO LA...
大時代一日二千,兩日搞掂

會唔會又老撚土挾到爺西開工就跌

你知 我知 個單眼佬都知

大升六百點賀國慶

佢開波前見292就理撚得佢丫

gap dou day high close

見286我都當win...

Uicy呀

升災 冇貨

見升買升....

永遠不求…

試用紅盒大法第二日就夾上600 點.........

新加坡一名富豪在婚禮前聘請私家偵探調查準新娘的私生活，不料偵探果真拍到準新娘與他人上賓館偷情的影片，不甘被戴綠帽的他為了報復新娘，在得知真相後仍如期舉辦婚宴，並在婚宴上播放新娘偷情的影片，讓新娘當場難堪地離開婚宴現場。

據《聯合早報》報導，新加坡一名富商準備與女友共結連理，他在宴請賓客前決定聘請私家偵探卓芯碄跟踪及觀察未來妻子的私生活，準新娘在被跟踪的前6個星期都表現得循規蹈矩，不料卻在第7個星期時與另一名男子一同到酒店開房間，雖然兩人「前後腳」離開酒店，但偷情的全過程均被卓芯碄錄下。

卓芯碄將偷情影片交給富商後，原以為婚宴會就此取消，不料富商卻邀請她如期出席婚宴，並在婚宴現場播放與未婚妻交往時的回憶照片，熟料回憶照片卻突然變成了新娘的偷情影片，「他就是故意在眾多賓客前播放，讓新娘難堪及羞愧，當場離開婚宴，兩人的婚事也就此告吹。」

新加坡及大馬網友對此事議論紛紛，有網友覺得新郎的這招「回馬槍非常厲害」，當場揭開新娘的真面目；「她做初一他做十五」，但也有網友覺得新郎的做法「過於絕情，應給新娘一些餘地。」

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

同史神搶💡

有邊間broker
除咗ib
可以睇到哂咁多格期權 delta gamma
一通睇唔哂

通常咁夾法 夜期都會繼續

TLA.....

BB底大法

28225/11454

咁我諗我帳面無屎神咁甘既......

我cut左你先黎用
不過600點好少姐

...一個月一百點我都打曬飛機........

帳面小小紅囉

應該未有咁快跌返落黎sp274補下血先

上個round成三四個月都係得七八百點

我諗住short 278

即刻落

會請私家偵探咁玩法
都應該真係有錢有面嗰隻
婚禮咁搞，佢定條女無面d呀

隊落去結咪輸

Loss to Hamlun

野蠻人以為自己玩左人就係叻
佢當場屌條女就唔同講法

有咁諗過，但係倉底有272，做274 不如做高多小小

其實呢段野好可疑
要玩條女幾百種方法，無必要玩埋自己
而且我唔信有錢佬咁唔顧自己面子
有錢佬擺酒，肯定多人，無片無相名都無
反而私家偵探有出名
我直情覺得係私家偵探出的廣告黎

內文同述

当时接下这个任务的就是AJAX Investigation & Security Services的卓芯碄。

9成9係廣告啦

你加張沽,sp276+278

Tmrr 先追

D7BC

跟

Refund la
No want to talk

MO STONE LA

bc今個月唔short call大貓
代表啲乜

5仔要爆鳥

你唔驚拉

故事輸，呃撚含

gay test

BC已經收夠下線出收費谷

星光大師係呢場啦掛

FREE CHOW 辣殺衛龍

me荊龍..
金龍3抽都係武器系列

兩次都係陸浩...DLLM.....

好想入
100% win

邊隻陸浩..
2nd chow衛龍

3 GOD KILLER...

這遊戲
不知道為何
非常多人
很執著於魔龍

魔龍
應該是這遊戲最強的坦克
各種強制嘲諷技能

是不是有什麼隱藏勝利條件
吃掉10隻魔龍就能招換暗黑大法師直接獲得勝利之類的?

好像只要魔龍沒吃到遊戲就輸了
然後就有各種奇怪的強迫症

1.魔龍還沒重生就在等
或是看魔龍活著
不打死就好像損失了什麼

對方沒人死也要狂閃燈
一直CALL要打魔龍
然後害死兩個魔龍路去支援的傻鳥一起死

每場發生率大概40%

2.會戰打贏了
我方死一兩個對方死3-4個
不順便推掉一座塔

一定要趕快閃燈去打魔龍
或是不閃燈自己去吃魔龍
然後導致隊友少一個不敢去推塔

好像是為了要打死魔龍
打贏了會戰才有意義

每場發生率大約60%

3.你們打你們的會戰
我打我的魔龍

這個又分成兩種很常見的狀況
一個是他在打魔龍
打了一半血

然後會戰發生了
堅持要打完魔龍才肯去打會戰
然後隊友死光了剛好可以選擇要去送或是回家

另一種是
一堆人團推魔龍
然後敵人出現了

不行!!!我一定要撿到這隻魔龍的尾刀
然後狂放技能尻魔龍
完全無視於敵人的存在
運氣好真的給他撿到了魔龍尾刀然後全隊死光

運氣不好全死連尾刀都沒撿到

以上兩種狀況每場發生一次的機率至少75%.

4.沒吃到第一隻魔龍=隊友太廢
該投降了

這個很意外的
牌位居然比NG更常見

只要第一隻魔龍沒殺到

打野的在做啥? 魔龍路的都不顧?
廢物隊友
然後各種開噴

每場發生率大概30%

5.跟塔什麼的比起來
魔龍比較重要
隊友被對方抓死了

然後對方兩個人清兵打算推一波塔

機不可失
我方死一個 對方兩個去推塔

我們這邊還多一個
立刻打魔龍!!!

每場發生率大概40%

然後還有升級版
凱薩強迫症

後期會戰打贏了
好機會 趕快推高地塔X
太好了 立刻去打凱薩O

敵人全都消失
快點集合躲好抓人尋找第一戰機X
敵人剛好都不見了立馬去打凱薩O

因為遇到的頻率實在太高
不能不懷疑
是不是有什麼隱藏獲勝條件??

智障台🐶

原來今日已經係呢年升多既日子

如果LOL....打到20分鐘後對方一全滅而自己有3個...可以推到2-3個塔 有時推埋對面屋企
但係有人要走去食巴龍一樣

我諗銅牌先會出現

其實班人應該係想食左buff, 想全滅多對方一次
米就係 all on 9

重有好多係鳩縮場
之後就屌坦唔頂走左去
你去頂又話你死得多
塔又唔守唔攻
都唔知做乜鳩
轉打呂布好過

有競技成份既驚真係唔太啱台仔玩....

血有幾多又唔睇 大招CD又唔睇
一係有D唔知係想執死雞定點 問佢做咩唔開大招 佢話未CD完 但系統其實有得睇隊友大招CD情況
AD AP因為坦廢就自己都買重甲 又係唔知咩思維黎

黎多日更多的好無

play inside the box forever

正仆街
我以後都唔讓
你地個個唔坦冇戰士算
我下次一定一齊用射手龜縮算

286bear好肥美

根本智力有問唔識一開波搶順風撳住對手黎打...今日先打左場我一入場已經搶左龍馬(刺客)咁跟住班ON9選角(職業)最後冇坦冇弓...開場前發覺有問題已經提過佢地但冇人應機...好LA最後一定獲左居然有條ON9話龍馬唔衝咁咪DIU 9佢下場你用刺客衝俾我睇下囉ON9...

組隊算喇 呢D game好易打到好燥